\beginsong{Certo che puoi}[by={G. Carletti -- R. Robin -- M. vecchi}]

\beginverse*\nolyrics
\[G | C | E- | C D]
\endverse

\beginverse
\[G] Ci sono giorni che non \[C]gira
\[E-] ti senti veramente \[D]giù,\chordsoff
ti senti dentro a una partita
che non va come lo vuoi tu.\smallskip
\chordson
\[A-] Se l'hai giocata e l'hai per\[G]duta
\[E-] nel grande campo della \[D]vita,\chordsoff
fra i tuoi progetti mai riusciti,
dentro ai tuoi sogni disperati.
\endverse

\beginchorus
\[G] Certo che \[C]puoi,
\[E-] non devi avere più pa\[D]ura\chordsoff
la notte non è sempre chiara
ma non sarai mai più da sola.
Certo che puoi
non devi avere più paura
perché fra noi tu puoi trovare
la forza per ricominciare.
\endchorus

\textnote{Ripetere intro}

\chordsoff
\beginverse
Non siamo duri ed arroganti
non ci interessano gli eroi
anzi ci chiameranno avanzi
di un mondo che non fa per noi.\smallskip
Ma i chiaroscuri della vita
non ti spaventeranno più
perché stavolta la partita
la vincerai senz'altro tu.
\endverse

\textnote{Rit., poi chiudere subito con:}
\beginverse*\chordson
La vita che è in \[G | C | E- | C]{te\dots}
la \[D]vita che è in \[G]{te\dots}
\endverse

\endsong
